忙到淡？

男朋友轉咗工之後好忙，瘋狂ot
知佢有時因為份工chur，
都會唔開心 / 心情唔好

有時佢攰到 嘢都唔想多講

而我就往往係呢啲moment 覺得好無安全感
好怕有一日，會忙到淡。

有無人真係因為返工，忙到淡咗？
好擔心

利： 一個星期都仲見得好密，但係始終佢成日好攰，好似無嘜心情咁

唔會忙到淡
真係忙既話
只會因為有第二個而淡

忙會因為遇到第二個，而淡？

無岀過聲，可以體諒嘅位，我已做丘到好足，只係好擔心啫

唔想應付完工作仲要應付你阿

咁有其他人關心既話 自然就嫌你煩啦

呢啲唔係叫淡 只怪你太on9唔撚明佢想要咩

熱戀期，就算工作23小時，都會用一小時來見你吻你！

我真係擔心係自己唔夠了解
係咪只要比足夠關心，就好喇？

要淡既，返咩工都可以淡
可能係新工未適應姐，比d時間佢啦
你諗咁多都唔會改變任何野

你係咪戇鳩語錄到睇返黎？

分手!啪啪啪! 分手! 啪啪啪!

笑左

過到呢關就老婆 你自己諗下要做啲咩
人地做野已經夠辛苦

多謝點醒